用緊3， 求6gb 335Mbps + fup plan

請出plan